「頭D」有無人覺得最尾黃秋生食煙個幕有好型

完全表現到比女人出賣之後個下苦笑

🚬

真心覺得
每次睇番 都係呢幕最型
係得秋生先做到呢種感覺

佢真係做到失婚中坑個感覺

你條女係雞黎呀

做咩阿 跌左錢阿？

圖呢

高清版GIF LINK

型到

直情係瀟灑依兩個字既定義

起身啦！咪撚震啦，阿霞！

邊到有得睇返?

Google下 係影片果度 好快會搵到